有無新活動？抗爭的熱量取決於抗爭的創意

需要經常轉換新活動，政府先跟唔切

牽動更多人參與先可以保持力量

支持